let questions = [
    {
        question: 'Qual é a propriedade CSS usada para definir a cor de fundo de um elemento?',
        options: [
            'color',
            'background',
            'background-color',
            'background-image'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual é a propriedade CSS usada para aplicar uma borda a um elemento?',
        options: [
            'border-color',
            'border-style',
            'border-width',
            'border',
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual é a propriedade CSS usada para controlar o espaçamento entre as linhas de texto?',
        options: [
            'text-spacing',
            'line-height',
            'letter-spacing',
            'word-spacing'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é a propriedade CSS usada para definir a largura de um elemento?',
        options: [
            'width',
            'height',
            'size',
            'dimension'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é a propriedade CSS usada para definir o estilo do texto?',
        options: [
            'font-style',
            'font-weight',
            'text-decoration',
            'text-transform'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é a propriedade CSS usada para centralizar horizontalmente um elemento?',
        options: [
            'vertical-align',
            'text-align',
            'margin-left',
            'padding-left'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é a propriedade CSS usada para aplicar uma sombra a um elemento?',
        options: [
            'text-shadow',
            'shadow-effect',
            'element-shadow',
            'box-shadow',
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual é a propriedade CSS usada para controlar a opacidade de um elemento?',
        options: [
            'visibility',
            'display',
            'opacity',
            'background-opacity'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual é a propriedade CSS usada para definir a ordem de empilhamento dos elementos?',
        options: [
            'order',
            'z-index',
            'stack-index',
            'element-index'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é a propriedade CSS usada para criar um efeito de transição suave entre os estilos?',
        options: [
            'animation',
            'transform',
            'transition',
            'interpolation'
        ],
        answer: 2
    }
];
